應屆DSE考試妙計

口試篇：臨考嘅時候咋咋臨啪返枝益力多，然後再吸落個嘴到，示意圖

，糖分除佐令你個人轉數快啲！仲可以令到對方攻擊力下降
如果嫌太明顯
可以攝菜入牙縫

當對方講緊首論發言
對佢報以一個燦爛嘅微笑

筆試篇：準備大量塗改液，始於作文大把野改嘛

大家提岀啲妙計，DSE奪星冇難度！

毒丁講野冇人理

useful advice

祝攞5**